[年經] 疑似有援交的女性角色榜2018 非正式統計

援王皮已收
但前面全部都係東山

今年好似轉左制
投票期間は7月1日から8月31日or3スレ消費を予定しています
所以2ch都係三條1001就投完，變左好似少左好多票

講左凜一定上榜

佢好似無點落過 幾屆都好似頭五

露營嗰個凛

Sor
不過東山文化不嬲風評被害
只係之前無咁誇張

歸國子女加其他角色加成

東山多到

東山不敗

咁多錢

妖精弓手 東山奈央

邊忽似做雞
返書店又鍾意露營
波又唔大

除左東山2個字
芝麻同雞完全諗唔到仲有咩關係

恭喜榜首

咁後生玩左咁耐高消費活動,仲買左咁多貴野工具
講樣犬山似啲

畫師+聲優+劇情懸念
天時地利人和都齊曬

聲優配親都係呢類角色

係東山姐其他都係聲優有仔或被爆先上前列

援王東山

前10佔8個

那個了唷!

幾時先改名做東山榜

作品名都廢事加直接寫東山奈央

技蘭有冇上榜？

一之瀨

有冇二期先
d女好正

呢隻姣g預左上榜

咪屈

利申 屌過

g持實力教室出2季

東山大法好

淨係我惠嘅劇情已經接唔到落去
屌你老母動畫

東山

新子瞳屈居亞軍

有無人話我知點解umi會上榜㗎?

個投票嘅標題明明叫「最適合援助交際動畫角色」

其實啲人係咪見係東山先投架

冇錯

以下由萌娘百科轉載

天才援交少女

新子憧

在日本2ch揭示板角色綜合板塊發起的關於最適合援助交際動畫角色的在線投票中，小憧憧得票數力壓群雄（包括假愛莉——小鳥游美羽在內）勇奪第一。

截至2017年中已經連續六屆蟬聯最適合援助交際動畫角色冠軍榜，基本上每年都是第二名得票數的兩倍。到了第三屆的時候，群眾們的「愛屋及烏」也使得N多東山奈央配音的角色均榜上有名，儼然成了傳說般的存在。而且，這一傳說仍沒有終結的跡象。在2018年的第七屆當中，被一之瀨帆波打敗、首次屈居第二。反正帆波也是東山配音的，東山大法好

據說是因為新子憧打扮的時尚度比其他人高出一截，在《咲-Saki-阿知賀篇》動畫版最初的插畫中的坐姿比較「妖嬈」，因此被扣上了援助交際的帽子，之後動畫版正式播出，這一傳言便「三人成虎」，以至于波及到同作品的其他角色了。

而在動畫全國篇第13話中，更是給出了小憧憧超級妖嬈騷想干的特寫鏡頭，仿佛就是官方在印證這一傳說似的……

但也有人認為這是源於2ch討論組炒作，對該行為表現厭惡。

呢篇我有睇過
一之瀨就好正常丫，芝麻凜同蕾西亞我真係唔明

津木場葵都係啦 死都唔肯嫁比大老爺要開食堂做野還錢 咁都雞呀

日本人嘅思想唔會明㗎啦

援交王輸左

有人氣+東山+靚=上榜

套野最鍾意就係一之瀨
上榜好合理
係估唔到拎埋第一
新番係多人投D

竟然打破左7連
所有其他女只能爭第2既傳統

無可能還得晒D錢
走去援交還錢
呢D咪就係有骨氣

不如下年改做"疑似有東山CV的女性角色榜"好過啦

純文字討厭

選最似會援交聲優咪算

D角色前位佢會包

會窮

緩王竟然收咗皮

g

新圖?

為左唔睇惠
我連第八卷都冇心機睇

第9卷插圖

你喊喎

May the force be with you

原來25/9岀
儲咗第8集到時一次過睇
點睇你喊

唔覺意整喊左佢

講真佢同行美嘉仲似做雞

本身以為起碼10月至11月
依家9月就睇到
喊嗰度睇表情仲未知係感動定傷心

有無小說黨話我知
一之瀨d點數講左點黎未
歡迎劇透

睇圖都知輕井沢幫呀路收緊料

呢句真

點睇你條仔碌野係帝王之鳩

未

新子瞳亞軍

第8集講？未睇到

都估到蕾西亞 東山全部都上榜 慘

係 好無聊同好gay
成班比大細 估唔到同黑鬼一樣size 笑到癲

估唔到又有巴打睇小說喎
離提一問:巴打係點樣入左實教坑既?(我當初就係見到一之瀨入坑 )